721警察入一入來

你們一直以來覺得自己很武義，覺得自己的政府沒做錯，覺得自己在為一個合法的政權服務

可是，你的老闆在跟黑社會合作，你的政府在借用黑幫做事（這些黑幫本應是警察的敵人，是你應該捉的對象），你的主人是沒人性的共產黨（我相信你有讀歴史，知道共產黨做過什麼事吧）

問問良心，你還想替共產黨服務嗎？你還覺得你的老闆、你的職責是正義的嗎？

推

建制派及其政府 公然向香港市民發動恐怖襲擊！

推，打倒共產黨 建立民主新香港

警佢老母
識分咩係岩同錯既話
上環就唔撚會開槍
天水圍/元朗警署就唔會落閘
元朗就唔會由d白衫發癲喇
班狗連最基本既良知都無呀
重點會知咩係岩同錯

成班係香港有牌既恐怖分子黎

只係想問佢地仲係咪覺得咁既政權既岩既、值得擁護既?

應該好多只為權力做事
佢哋覺得有權就係正義
邊個叫你挑戰權威 咁

我唔信咁多個都唔識思考，我唔信...............😣

push